見到娜璉個髮型就知 喪心病狂(德國裔)2020下半年都唔會放過她

放咩?

佢試下迷璉
我jer都斬斷佢

佢一向迷璉

佢成日話最好射既就佢

係…仲去咪jyp公司想握精液手…

人如其名

連有咩好迷

=,=